今晚秒回夜唔夜呀？

又係你！！！！！
Btw 好耐冇見

巴 留名

Hi

晚上好

用開平價野 無錢

小妹係絲打

嗨

唔理我

有

用邊隻
想買新嘅爽膚水 但未睇啱

Noted

我想傾我想傾

有呀 係上面

好耐無見

有冇爽膚水介紹

有冇好用嘅護膚品！！！！！

左

做咩咁耐唔蒲頭

即係邊隻？

愛的屋子 我覺得還好
有無興趣試日本牌子 肌X呢排新出嗰隻

閉起雙眼你最掛念誰？

絲打留名

愛的屋子 未聽過....平架？
肌x用過 但麻麻地

眼睛睜開身邊竟是誰

我keep住用Nars既aqua gel好易吸收
精華就用緊Bioderma既Hydrabio serum

有冇邊隻牌子好用？

Nars呢個我都有睇過！但冇試過上手

懶搞笑左sor韓國嗰隻exxxx house
絲打咩皮膚先？乾性？

頂知了咁！
混合肌但偏乾

我試過好多其他牌子 最後都係用返佢

唉我真係好燥

乖啦 唔好咁

咁要去試下 但你咩肌？

其實無印都好用

我覺得我仁至義盡

屌

真心未試過

做咩

我

我都覺
你好好

我自己覺得偏乾簡啲韓國牌子幾好 夠潤 尤其是就離冬天乾到pk岩曬

是我？

Ok ga
可以去試下

點解我會咁痴線

我係前線勇武巴

我混合肌所以好難揀得岩既產品

無印有啲真係幾okay

我有用佢既洗面gel 幾好

但夏天我覺得有啲立..

咁個頭咪好大？

聽日放工去試

棍絲，Hi

夏天轉ga妹牌子 比較清爽
我覺得

我都係好多都要試過先知

我淨係用過佢啲浴鹽

Bye

夏天我用緊kose 幾好

要試得岩好難

我都洗過好多冤枉錢

Hi!!!! 傾吓唔夜

爽膚水唔錯的

唔識入唔入得黎

唔識同女仔講野 點算

0102咋！

Estee Lauder, 勁多香料，同用動物測試

蠢了

但佢係咪分咗好多種？

可以！！！！！歡迎

真

有冇嘗試過先？

一日生暗瘡

清爽同保濕
好似

我未用過 太貴

打

好似係 最主要係全日文 要睇佢價錢牌上面釘屎咁大隻字

長boots好難carry

用佢粉紅色個罐eye cream, 流哂眼水...
而家用 Eve Lom同 the ordinary.

肌研既爽膚水同乳液都好好用 已經用左兩個空瓶

我好肚餓！

食自己條撚

睇自己身高就返ok嘅長度

之前嗰排無心情

俾人食就得

有呀 有時會傾到有啲尷尬

你幾高

但你肚餓

但not eating myself

我都餓了

食餃

push到有人推介

Me too

我都有用ordinary! 幾正

去望下先咁

一樽樽多到好似個lab禁。

我覺得麻麻地 唔知係咪唔岩我用

有我

做咩事

傾啲咩先？

唉

唔食自己

想食你

唔激狗狗嘅話 毛孔會細

係但真係唔差

blacklist奶共loreal group

唔好

但原來好多牌子都係佢旗下

個人好亂

咩事

都離唔開興趣 做緊乜等等

樓主油性定乾性皮膚呀

讀書
同埋有fd俾人拉咗

有冇傾下時事？

混合呀

餓

有呀

認真，有冇推介

唉唔怪得

而家都好唔開心

試左gratus 個月購 醫美product 180/月 一件
仲有3件sample 迎新仲入code送多支化妝水
好ok

咁傾唔傾得埋？

沖完涼決定搵野食

假！

我自己用個個唔算好好用 但我見我家姐用緊曼xxx去暗倉個個幾好

39蚊 買左卓悦nicedoctor 既凍膜
好好用 可以一戰

唔好咁啦 有冇嘢要幫手架佢？

有
搵緊方法救佢地

美心夠好撚大 唔食佢唔會死
唔用黑心護膚品化妝品更安全
諗下幾多人受傷被捕 小小麻煩算係咩呀

btw muji toner係唔差
curel toner都好用 日本平好多 點都唔好幫襯萬寧

搵日去周下先

我有跟過佢個list買洗頭水 可信度幾高

淨係用開12蚊店嗰啲

有無素顏霜好用

Ok嘅 可能大家都怕羞搞到尷尬啦

呢d超荀貨賣哂就無

我之前買過3片裝金色first quality 面膜$21/3包

你唔搽嘢都咁靚

邊夠你靚呀私煙

frd話labo labo toner work
用過 覺得幾清爽 refreshing 啱夏天多啲
收毛孔方面我覺得除咗醫美咩都唔會work

106 港九一齊行

你喺我見過一面最靚嘅人

origin 菇水幾好

個人覺得 dr.jart v7幾好用

禁平 這些機會

罷買zara

未聽過咩嚟...

食咩！

咁都好啲.....

無咗條命都要救

我join rennex 做咩膠原bb 見同公司就join 左
不過岩d已經試到乜都試既人

我都想睇緊爽膚水用緊ettusais 但對於我太笠
另外一邊開緊啲rmk試用裝覺得好好唔笠但唔鐘意薑味同好貴
結果都係唔知買咩

無 見過有良心 全部都想人join plan
自己係企做aha bha算
勁野先去美容院做

睇多d開架上榜推薦 我想試菊正宗
但仲有5支爽膚水未用完

我都覺啊
我都用緊無印toner 溝埋日本隻太陽玻尿酸原液入落spray~

有五枝仲買乜春

係 但要小心會誤中

係呀